%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% CV Szymon Rogalski     %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\PassOptionsToPackage{dvipsnames}{xcolor}
\documentclass[10pt,a4paper]{altacv}

%Layout
\geometry{left=1cm,right=9cm,marginparwidth=6.8cm,marginparsep=1.2cm,top=1.25cm,bottom=1.25cm,footskip=2\baselineskip}

%Packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[default]{lato}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{ulem}
\normalem

%Colors

\definecolor{accent}{HTML}{000e17}
\definecolor{heading}{HTML}{01415f}
\definecolor{emphasis}{HTML}{000e17}
\definecolor{body}{HTML}{000e17}

\colorlet{heading}{heading}
\colorlet{accent}{accent}
\colorlet{emphasis}{emphasis}
\colorlet{body}{body}

\renewcommand{\itemmarker}{{\small\textbullet}}
\renewcommand{\ratingmarker}{\faCircle}

%

\begin{document}
	\name{Szymon Rogalski}
	\tagline{}
	%\photo{2.5cm}{image}
	\personalinfo{
		%\printinfo{\faBirthdayCake}{29-01-1981}
		\email{\href{mailto:szrogalski@gmail.com}{szrogalski@gmail.com}}
		\phone{+48 506 002 941}
		%    \mailaddress{SR Njemačke 6, 10000}
		\location{Warszawa, Polska}
		\linkedin{ \href{https://www.linkedin.com/in/szymon-rogalski-1b983163}{https://www.linkedin.com/in/szymon-rogalski-1b983163} 
		}
		%\homepage{jaksatomovic.github.io}
		%\github{github.com/jaksatomovic}
	}
	
	%
	
	\begin{fullwidth}
		\makecvheader
	\end{fullwidth}
	
	%
	
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Experience %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	
	\cvsection[page1]{Doświadczenie}
	
	\textbf{\color{accent}\Large{CGI Polska}}\\
	%{\small\makebox[0.5\linewidth][l]{\faCalendar \hspace{0.5em}Lipiec 2015 -- obecnie}
	%}
	\smallskip
	Konsultant IT $\Rightarrow$ Starszy Konsultant IT  
	\medskip
	
	%%%%%%%%%%%%%
	%Experience 
	%%%%%%%%%%%%%
	
	klient: \cvevent{EDSN - Energie Data Services Nederland}{Sierpień 2021 -- obecnie}{praca zdalna} 
	
	\uline{Jako Kierownik Techniczny - analiza i implementacja rozwiązań dla Holenderskiego sektora energetycznego}

	\begin{itemize}
		\item \small{Implementacja i wdrażanie rozwiązań CI/CD (\emph{Jenkins, GitLab, PowerShell})}
		\item \small{Implementacja monitoringu funkcjonalnego (\emph{Oracle, Pl/SQL, Next.js})}
		\item \small{Analiza i konfiguracja monitoringu aplikacji (\emph{Zabbix, Python, REST})}
	\end{itemize}
	\medskip
	
	%%%%%%%%%%%%%
	%Experience 
	%%%%%%%%%%%%%
	
	klient: \cvevent{Deutsche Bank - NFRM}{Lipiec 2015 -- Lipiec 2021}{Warszawa, Polska} 
	
	\uline{Projektowanie oraz implementacja rozwiązań dla bankowego sektora ryzyka operacyjnego}
	
	\begin{itemize}
		\item \small{Przejęcie utrzymania i rozwój oprogramowania (\emph{PL/SQL, Java, WebLogic})}
		\item \small{Praca w środowisku SAFe\textsuperscript \textregistered 
			(Scaled Agile Framework\textsuperscript \textregistered)}
		\item \small{Tworzenie \emph{"User stories"} oraz budowanie harmonogramów zmian}
		\item \small{Zmiana Architektury systemu - rozpoczęcie przebudowy systemu w kierunku
			 mikroserwisów (\emph{vert.x}) w oparciu o infrastrukturę OpenShift}
		\item \small{Projektowanie, implementacja oraz wdrażanie CI/CD dla zmian bazodanowych w oparciu o \emph{Liquibase/Gradle/Git/TeamCity}}
		\item \small{Zmiana tworzenia dokumentacji w obrębie systemu poprzez implementację filozofii \emph{"Doc as Code"} w oparciu o \emph{AsciiDoc/docToolchain/PlantUML}}
	\end{itemize}
	\medskip
	
	%%%%%%%%%%%%%
	%Experience 2
	%%%%%%%%%%%%%
	
	klient: \cvevent{Orange Polska}{Listopad 2013 -- Czerwiec 2015}{Warszawa, Polska} 
	
	\uline{Projektowanie rozwiązań architektonicznych oraz ich budowanie w ramach
	 umowy \emph{Vendor Consolidation 2} dla Orange Polska}
	
	 \begin{itemize}
		\item \small{Planowanie zmian międzydomenowych w ramach sektora billing} 
		\item \small{Tworzenie dokumentów wysokiego i niskiego poziomu dla zmian 
			projektowych (\emph{UML/Enterprise Architect})}
		\item \small{Implementacja i wdrażanie zmian w domenach billing prepaid oraz mediacji 
			(\emph{C/C++/bash scripts})}
		\item \small{Implementacja zmian w domenie CRM i wsparcia sprzedaży (\emph{PeopleSoft/Java})}
	\end{itemize}
	\medskip


	\noindent\rule{4cm}{0.4pt}
	\medskip


	\textbf{\color{accent}\Large{Spin S.A. $\Rightarrow$ ABG SPIN S.A. $\Rightarrow$ Asseco Poland S.A}}\\
	%{\small\makebox[0.5\linewidth][l]{\faCalendar \hspace{0.5em}Lipiec 2015 -- obecnie}
	%}
	\smallskip
	Konsultant $\Rightarrow$ Inżynier Oprogramowania $\Rightarrow$ Starszy Programista 
	\medskip

	%%%%%%%%%%%%%
	%Experience 3
	%%%%%%%%%%%%%

	klient: \cvevent{Orange Polska}{ Listopad 2010 -- Listopad 2013}{Katowice/Warszawa, Polska}
	
	\uline{Utrzymanie i rozwój oprogramowania dla Orange Polska}
	\begin{itemize}
		\item \small{Implementacja rozwiązań (\emph{C/C++, PL/SQL, .NET, Bash script})}
		\item \small{Udział w procesie przejmowania oprogramowania w ramach \emph{Vendor Consolidation} w obszarach: mediacja, windykacja, raportowanie}
		\item \small{Tworzenie wycen w oparciu o metodykę punktów funkcyjnych}
		\item \small{Odpowiedzialność za tworzenie szczegółowej specyfikacji technicznej}
		% \item \small{Kontakty z klientem w celu wyjaśniania kwestii architektonicznych i ofertowych}
	\end{itemize} 
		
	%%%%%%%%%%%%%
	%Experience 4
	%%%%%%%%%%%%%
	
	klient: \cvevent{Telekomunikacja Polskiea S.A.}{ Maj 2006 -- Październik 2010}{Katowice, Polska}
	
	\uline{Tworzenie i utrzymanie systemu billingowego (SERAT2) dla Telekomunikacji Polskiej S.A.
	oraz mniejszych systemów informatycznych działających na platformie sprzętowej
	 typu IBM Mainframe} (\emph{C/C++, JCL, SQL, DB2, CICS, WebSphere MQ}).
		
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Interests %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	
	% \cvsection{Interests}
	
	% \wheelchart{1.5cm}{0.5cm}{%
	%   10/10em/accent!30/Electronics,
	%   25/9em/accent!60/Science,
	%   5/13em/accent!10/Movies,
	%   20/15em/accent!40/Sport,
	%   30/9em/accent/Technology,
	%   5/8em/accent!20/Literature
	% }
	
	
	%%New Page
	% \clearpage

	
	
\end{document}
